我想做你隻狗 (有圖)

做人做狗自己揀

更多相同有IG >>

女啫，巴打都係做返人啦

做人

做隻貓做隻狗不做情人

做人 - 正評
做狗 - 負評

無人做狗？